【相信那個通往降班的過程】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXX

#StandWithOzil

雲加

屌奶星 有人又話開po

雲加會戰勝歸來
迷達狗掃進棺材

呢季真係零動力睇阿狗波

你貢快

出面個個po都笑緊阿狗

又話屌達狗topic

達狗真係厚面皮到 創造力廢到咁話踢得好過對手

我好有動力睇隊西波輸喎

怕咩 笑咗好多個禮拜啦
隊波柒咪抵比人笑 我地平時都成日笑9人啦
比人笑下又唔會笑忽肉

排到降班區都仲有人賴人腳問題同高層問題
班人腳至少上半版料啦
高層今年錢就俾咗
都教到咁撚柒
戰術垃圾又關高狗事？

反而對面入波會覺得興奮

諗唔到你又唔開

take it easy bro

牙達只係專登輸波逼高層買人啫
仲有24場未打
只要餘下比賽全勝
86分點都夠入前四

佢痢狗

輸波買人

肥賓Howe快啲嚟啦

25?

講真吖 我十幾歲人輸幾場波冇乜野 我阿爺就嚟七十歲仲場場睇波撐阿阿迪達你對唔對得住我哋班阿迷

你比猁狗認證咗

愛蛇

真係敢

高哥見到俾完錢仲柒過唔俾錢
佢會點諗

七十歲阿迷

抵笑喎講真

辛苦阿爺了

臭閪達：唔俾咪踢英冠 哈哈

再俾多D

珍

如果愛SIR果年贏到歐霸，佢已經係LEGEND

臭閪達

世界就係咁殘酷

個場對面夏薩特球王級

早知前幾個月叫佢唔好續now 咁咪唔使個個禮拜谷住道氣

一月先開窗 當要夾戰術 仲有大約二十場 74分點都夠入歐霸區

十幾歲阿迷先

勁過燒

俾錫菲連屌打

仲未見到牙達收皮睇嚟真係降到落英甲先肯炒

達狗三十幾就做敢帥2.0

好人冇好報

肥賓好似唔錯

牙達已經預好左
我地1月買兩個米9前鋒
打802
斬到對面頭暈自然會贏到

愛蛇將阿仙奴帶到去唔屬於佢嘅高度
嗰季唔傷黑b 比狗 賀定 藍斯 嘅話

Arsène Charles Ernest Wenger
Date of birth
22 October 1949 (age 71)

認真 叫佢唔好睇對自己身體好啲 你同佢打fifa好過啦

買費蘭尼賓迪基 比利時孖寶未

留名

陣間唔小心炒到佢入廠

發覺班迷愛尋日場波無一個有睇
全部都係猁d 間諜黎

積下口德

有人話全部阿迷都迷愛喎

尋晚愛蛇同場有波踢
贏3:1 sorry

緊係荷蘭孖寶
worghorst加siem dejong

怎能不愛他

希望哥狗對自己徒弟手下留情

雲加不知幾嘆
食住花生睇達狗仆街

你那麼愛他 為什麼不把他留下

d人個日贏波後仲係咁j
一黎獌都踢得差
二黎成場都無乜threat 唔係普巴基本上100% 入唔到波
係度J elneny
足球說故事仲長文講到佢比人睇死當人球，依定吐氣揚眉

呢個冇睇阿啦

果場輸得冇野講
夏世3 （唔肥）真係唔同級數

哥狗自己都唔掂 話入唔到波

係天堂睇緊

講真 有藍斯可能有得打 上半場都是0-0 下半場崩盤

埃及果日真係唔差喎

嗰場上半場都踢得有來有往
下半場啞狗一自爆就崩盤

你爺爺

冚家剷啦反雲狗

沒有反雲黨，沒有迷雲黨，只有迷愛黨。

退左黨了
原來猁就係deep state
控制住迷愛黨

我屌你老母

好撚熱血 達狗輸一球就死老豆咁樣

屌你反雲狗

好黑暗

唔滿意迷愛黨可以離開呢個po

其實西裝+熱血幾型

愛狗是無辜的

有坂深雪對波好硬

前一年明明好大機會 對下體k6派膠傷埋緣盡世界冠軍

一場論

十場有9.5場差 勁左半場 就吐氣揚眉

傳炸彈之鬼

走得太前

初頭好J d

一日未買攻中我都一日唔會反達 而家根本係中路係final third做唔到野先攻唔到 成隊靠saka一個引球分波 反而唔知點解唔試ceballos打前一格

會唔會輸到1月 正式排尾三
之後炒呀達 請雲加出山救廠
最後護級成功

畜生Bin師

嗰陣22場不敗都有反愛？

聯賽7場不勝都有人迷達啦 好出奇咩

列叔堅型 又有火 又有鬥心唔會頭dup dup

若不是普巴
我哋11場不勝

信牙達啦
越多人反 越會反底 否極泰來

迷達大統領現身了

有消息炒未？

岩岩先訓醒牙

隊波咁柒，唔笑等幾時

佢係唔係黎？
係就快啦

邊個話唔註冊奧燒係自己決定 ？
邊個去決定戰術？
邊個去處理更衣室問題？

咁都唔反達，不如話一日未降班我都唔反

Sor，聽唔撚明

奧燒條數入牙達數搞唔搞笑啲
言論上得罪哂啲奶共高層 由頭到尾個撚個都見到牙達同燒關係唔差 上季上任都有用燒啦 疫情之後爆出唔肯減薪 質疑高狗要求球員減薪原因 吉祥物事件又打對台
呢啲點睇都已經預視到高層會想雞佢啦
你如果用教進攻教得差去屌迷達 應該會駁唔到

其實我幾中意列叔

依條係不詳人

不射男希比都冇佢咁勁

藉口啦屌俾個牛蛙達狗就識飛？好撚難相信囉
而家班人腳差極都唔會帶到降班啦，搞到咁仲俾時間佢執
有料嘅就識得改變，有第二套打法去帶隊波，唔係話我冇攻中就唔撚識踢

況且最重要個問題係阿狗唔係冇攻中，係你唔reg佢，你做領隊都唔撚撐個球員要奶高層，就唔好話冇攻中用係自己抵死

假波狗

有攻中都係分兩邊再鳩斬，冇乜意思

冇高大前鋒學人玩燒味
以前成篤屎有高治
椰子有廢蘭尼先玩姐
阿狗得啲營養不良嘅宣明會學人斬燒味

法乙中堅波底差
下下失位靠標波
10次比佢標到9次，一次標失都食全餐 一係就og

小白個時都成年0G0A啦
但人地組織+ 間接助攻

係，我相信奧燒事件係高層主導
不過老婆巴，你要知道係達蛇(狗) 自己攬上身
我咁都唔入得佢數？

我個人嚟講好尊重你，不過呢，及早回頭啦
我自己真係唔會信反到底，好明顯球員信心無哂
要炒教練先有機會好轉

椰子依家有蘇尺

淋病都係聽中共話姐
唔可以入淋病數

人人都知阿狗所有攻勢都由邊線發動，只要堵塞half space，中間夠人頂住啲傳中波就搞掂

自己都笑自己啦

屌 會唔會係加個攻中入去就解決哂啲問題
依加係連傳波都唔撚識咁呀
有幾多次係無壓力下傳失

仲有人笑？ 阿狗柒左十幾場，d fd 笑都廢鳩事

成到材算係咁 可惜害鳩爺爺

呢到講尊唔尊重又過份誇張 純粹傾波
牙達用半季執掂343 有幾個球員明顯有進步 發揮到潛力 拎到冠軍 突然跌watt我先r頭
對佢投信任一票 起碼佢肯果斷去重建 要知道隊波有好多冗員 唔清 其實下一手又好 佢自己都好 都係個loop 要爭標爭4 呢個陣容夠唔夠?大家都知一定唔夠 結果更衣室問題爆發 要睇之後點處理 唔降班 清哂啲冗員 由頭開始一班有心爭4 爭標既留隊
以牙達打盃既能力 望就望拎到歐霸冠軍
現階段炒佢 係有短時間既蜜月期 然而球員質素有限 都一樣爭唔到4 爭唔到標

再次證明英超coach真係無得呃飯食 踢到要護級真係惡搞借幾個防中出去 但又買返個防中 進攻就成班幼幼 求奇買個金安就算 大佬你估金安世三咩 用返奧燒啦屌 人工又照出緊 又無錢同即食既人肯黎 真係入球波都慘過食屎睇黎又要打返篇反達文

離題問下 點解巴打你講野好似好驚咁
咁撚好禮貌

驚老婆狗

巴有美斯都唔掂啦

咁既表現
賓菲加都過唔到

打飛機咩 咁既死款樣教十場波輸撚哂咁滯 班球員都唔撚想幫你賣命啦

高層玩死左隊波
又唔reg燒
又free 走藍斯

老實講

琴晚我見愛華頓其實好多 half space 畀我地入，Saka Martinelli 成日跑入 half space，可惜無人傳
，成日係對方禁區 side way pass

有冇人整張老婆巴一打十嘅gif

2011 撞落ccc度搞到多3年無冠，個次如果攞到冠應該有champion mentality唔駛崩盤

老婆狗:屌你老母

怕達蛇打佢

成隊波都無士氣唔換師都搞唔掂 你見依家都攻勢無咩邊個係有威脅

當初大大力反雲反愛嘅
咪又係昨日的我打倒今日的我
宜家爭辯炒達呢個問題
最後都係變咗發洩情緒

爭唔到4 爭唔到標
唔知以為達狗宜家排緊第5,6 仲努力緊
你老味宜家係15 就黎降班區呀撚樣
仲信任一票
出邊撚個中場/前鋒咪又係一9樣 搵個中堅斬波有春用咩
成場波中一次龍都無
懶人腳問題真係核撚突
教英超波有邊個教頭唔係睇送食飯 講到要清半隊就有機咁
你以為你有油王照住你呀

主要係班球員朝朝去到訓練場見到達蛇都已經無心踢

世事就係咁正如會考多一分就拔尖 差一分就一分

林狗vs老婆清
我宣佈內戰開始

事實真係林鄭問題，搞到香港咁

炒左未必好過唔炒

高層請個未做過主師既黎曲線證明當初一直唔炒雲加既原因

蝴蝶效應
馬田泰萊改變左我廠歷史

你個論點係達狗佢有打盃賽嘅能力
但問心，上年打車狗拎到盃係好有運氣先做到
盃賽決賽無錯係一場過，但歐霸依定先係32強，你覺得隊波嘅表現會唔同哂？

你講話唔降班其實真係靠估，事實就係再轉落去就好大機會落尾三。唔炒嘅話賭博更大啊

迷達黨由香港代表打老婆補上

唔睇好牙達隊西波歐霸打到最後

係，所以情況更加壞
直頭博你連half space都唔識用，作為領隊冇可能咁都睇唔到

依家睇返爺爺真係勁真係知錯了
成堆防中都仲要買防中 達狗真係唔識㗎喎

個場禾仔入兩球垃圾加拿斯完場喊 不過個季真係好好睇

好似好耐冇內戰過

咪玩啦 總監又炒埋 俾哂大權達狗
達狗走去買廢安都唔買攻中 瀨邊個
我地都洗左唔少錢啦

點內戰
迷達狗已經無乜死淨種

露jj: 加拿金完場喊影響大過杜杜傷

隊長咁樣 咩士氣都無哂
高路做就好

禾仔英超第1次入波就兩粒 偏偏條垃圾基治（佢個tackle中波，麥法頓插水。球證黑哨

爺爺用愛去經營個球會 皇馬邀請雲加都拒絕
起球場銀行肯借錢其中一件係要爺爺在位

再講雲加拒絕皇馬原因「當時正係球會興建新球場嘅中途，我哋需要還債，我向球會保証唔會離開，而且我仍然為當時嘅決定感到高興。」

貪小便宜
貪安免簽

免簽3個 ：列叔，坦，安
以後唔好免簽，你唔係拜仁，皇馬，好既免簽唔輪到你

仲有隻奇行種 唔易打

重有人撐達狗真係好撚癲，究竟有無睇波？

俾個美斯你都無用，啲企位差撚到，有攻中都無撚用，根本達狗就係廢無戰術。

爺爺不需要防中
只需要牙達呢類組織型防中

咁我覺得老婆巴佢要咁樣攬達，而有自己觀點，實屬難得

我本身都撐達，依家搞到咁，點撐啊

唔quote林狗段野 廢事又大大段咁
上兩場開始多左組織埋門中龍
邊係一球中龍都無 話唔應該排14 15 16係認同既
不過大家都好清楚 班波有好多球員都要清洗 前兩任領隊都清唔到 今個領隊果斷清
如果都失敗 咁應該只會無限輪迴 下手上任都係清唔到冗員
比返多啲信心領隊 變係變緊嫁喇

爺爺我無反過你 回家好嗎

講真 fa cup係靠羊爆seed兩埸入四球先拎到

我都係
但去到15降班

cannot defend him no more

holding同圾都淨係識打D刷鞋波
你見holding拎住個波 人地都唔洗迫佢

琴晚又用電蛇長傳架空中場

成個中二病毒撚咁 當自己係主角斬奇行種咩大佬
上哂腦咁 好心啦

9up下又認真 好心啦幾十歲人

老婆狗(奇行種)

所以我同意我地班球員無咁既料
呢樣唔怪達

但你以為我地係曼城，就錯，我地球員就係咁既料

睇餸食飯啦仆街

你勁既玩到以後幾年頭4 +攞下冠，乜鳩都科水你慢慢換到你啱啦

點睇當初反雲反愛嘅都係屌無戰術

列叔

世伯唔好捱夜睇咁多西波啦 傷身啊

限米煮飯都唔識
返去西甲 英冠練多幾年先啦
阿仙奴呢隊波對達蛇嚟講壓力太大啦
人哋羅渣士都係仲用緊Fuchs 真士田 文迪呢啲五線球員咋

果幾下都無中場現出黎 焗斬啦
雷欺都攤哂手 做乜唔現位咁 去哂邊咁
後段打小組 打空位都有既 話佢無變又唔係
睇下變成點啦

加拿斯：阿仙奴搵韋拉教好過

前阿仙奴後衛加拿斯認為，現任主帥阿迪達不是最佳人選，他覺得前隊長韋拉更適合。

阿迪達上任頭12個月帶領球隊贏得足總盃和社區盾，但今季英超球隊表現失色，是最差開季。加拿斯坦言阿迪達雖然曾為哥迪奧拿副手，但管理處阿仙奴這樣的大球會還是經驗不夠，甚至有些經驗老到的球員未必完全信服，他覺得韋拉更合適：「他們選阿迪達接任時，我以為他們會選韋拉，我不知道後者有多接近，或者是否曾是候選人。不過他們提也沒提過他的名字，這令我驚訝。韋拉更有經驗，他在美國教過，也在尼斯一段時間，而且他也是阿仙奴以前的隊長，我相信球迷都會喜歡由他執教。」()

想問下巴丁有無落場
踢成點

佢就算鳩數啦

球玉級

所以係咪贏波就球員爆seed
輸波就領隊無戰術

真士田 文迪勁喎

後備打咗一陣 走位唔錯嘅 冇乜特別表現

佢鏝名宿

呢隊垃圾，跑多兩步，走多兩個位都已經球王級啦

你一兩場靠個別球員咪得
但聯賽冇form係可以踢到降班

真 佢要行自嗰套 但又唔睇自己揸住咩牌

唔識發揮球員啲用處

有仔細啲睇場波 雷斯係唔跟指示做野
自己拎波就推 揚手叫隊友推前
佢呢啲老屎忽應該知道達蛇套戰術出係邊
成撚日中堅+中場做埋啲無意義既回傳拖慢節制

永遠上半場就係到縮 10個退到後半場守
結果都係先失一球 下半場先壓返上去踢
根本踢到好似有劇本咁

重有拿卡出到黎睇佢有心踢 但好似好撚嬲

出nxxxxx唔出佢 緊係嬲

曼城開始輸六場聯場 場場都係呢個問題

中間無人現位 兩邊塞車 中堅長傳再燒味

好彩咪落到底出波靚波 但無人食到

成幾個月一啲變化都無

打歐霸隊呢個form就場場贏

算唔算証明咗佢應該教下低組別吸經先

踢得好就=唔跟指示踢
踢得差就=牙達叫咁踢
落得場 所有踢法都係教練叫嫁啦 所以你地話初初進攻踢得差 我認同牙達問題
隊波有起色 又係球員自己發揮 屌咩 不如話巴丁落場啲走位咁好 係因為反達啦

佢揸住咪就係彈彈波友
無翼位爆破
無中鋒頂波
無埋攻中直線

太急進（無經驗都係咁）

球員換代一個 summer 做到？想多幾個轉會窗就自己畀D成績出來爭取啦

B2 就係 throw in 都唔識，你咪教下囉（雖然我知道好小學雞)，再唔係第個掉啦

Holding 係咁慢，就唔好畀佢成日輸反擊轉身

Xhaka 係脾氣唔好，又轉身慢，你咪唔好畀佢輸反擊，暑假就好心賣啦

推到條防線咁前咪玩鳩班中堅，佢地係咁既聊

無攻中咪搵個半攻中，我覺得 Saka OK

燒味低效率，咪小組去，遠射都好過斬啦

係囉
咁都有得賴電sir
又場場比佢正選

場場我睇足 話無變化就真係盲反左
係有改變既 慢慢進步緊 有打唔同進攻套路
只係進步速度慢 有唔同進攻方式 但係大家選擇性失明 有咩計
我絕對認同進步係慢 不過講到無改變無進步無變化 就唔認同

有變化（又輸波）

呢個係事實 達蛇要後場造波
你場場都見啲中堅係到鳩猜 重要成日拉埋啲中場返黎駁腳

純粹講緊呢一點 明顯琴晚雷斯唔想猜波 有波到就自己推
無話踢得好 係睇得出佢唔想咁踢

達狗幾有潛力都好
唔該最多比一月佢買下人
如果之後跌落降班區
或者完季上唔到頭十
唔該達狗即刻躝
橫掂今季已經冇希望

係咪我表達錯左 定你地會錯意

我意思係雷斯唔想玩猜波
T3同Holding都係跟指示踢 都會係後場造
雷斯拎波就推

又讀心睇得出
同之前有手足話廢龍屋企有錢有咩分別
咁可唔可以教頭叫:後場猜起 中場無人比 就長傳分兩邊空位?
琴晚浩狗都比好多長傳兩邊喎 你係咪又睇得出佢唔想猜波呀
大哥 唔好咁癲啦

我都場場睇足，我想問有咩變化，場場想燒味之外重有咩唔同進攻方式

爆po搵人開 我瞓先

禾b

有既
不過完全唔夠

浩狗琴晚勁撚多長傳分兩邊空位喎 係比唔比到咁解
係咪又係唔跟指示踢 不如講隊波踢得好果班全部唔跟指示踢 有長傳就唔跟指示踢
燒味鳩猜就係跟指示踢吧啦

咁巴丁仲好後生又大傷完
個意識同走位無大退步都好彩架啦

爺爺真阿

忍唔住講句
「進步係慢」然後依家三個stat 英超包尾
究竟係咪進步緊都成問題 我諗大部份人都認同依家係退步得好緊要多啲

最大問題係無一個好特別既人係隊 個個都追住個波 達狗仲衰撚過愛狗

琴晚咪有幾球打入禁區射門 仲話無變
係咪又想講球員唔聽指示自己射波

阿迪達的「免炒金牌」

他指出，阿迪達由於自2019年12月上任後短時間內已交出成績，因此除非真正有降班威脅，否則也不會失去工作，「他向球會展現他的理念，解釋那需要一段長時間達到目標。」

38歲的阿迪達2011至16年間效力阿仙奴，踢至掛靴後跟隨哥迪奧拿到曼城搶任助理領隊，表現大受好評。艾馬利上季中被辭退後，阿迪達走馬上任，聯賽成績稍為止跌回升，由他上任時的第12位，到季尾以第8位完成。失落歐洲賽事，本土賽事卻有驚喜，頹勢下奪得足總盃，並拿下社區盾，成為他的「免炒金牌」。

阿仙奴即使近周持續排在第15位，看似進入護級區域，惟榜尾有只得1分的錫菲聯包底，加上只有7分的西布朗、10分的富咸和般尼，以及11分的白禮頓，排在5支球隊之上的阿仙奴確實未算有真正的降班威脅。

咁要睇你著眼點咩位置
你用單一進攻套路無變化黎講 係有進步有改善
用成績黎講 係退步得好緊要 我分得好清

No offence
其實入禁區射門呢啲應該係基本嚟 作為一支big 6（？）唔應該淨係要求進步 入到禁區射波咁低

唔好咁盲撐啦
佢一手一腳tune 到個form 唔惦，就嚟降班
有十幾廿分鐘進攻好咗，就叫有希望？

如果本身阿狗係升班馬，我會認同嘅
如果雲加愛狗都要走，點解我要俾時間達狗？就係因為佢識奶鞋底？

又係你地講無變化 猜到入禁區起腳射門又話基本野
不如直接講 做乜都係反達算吧啦
我都開宗明義我係迷達 何必講到自己咁中立

進步左架啦
差錫菲聯小小咁姐

老實講我無場場睇 at least 呢個月都無
但係睇之前/highlight 都係得個斬 而且唔覺得呢隊波係適合玩斬波

成績而言 其實攻強守弱嘅波都唔少 但係成績都係好過我地 當然你都可以話係某幾個人踢得太差所以搞到咁 不過其實去到呢個地步我諗再hold on 多季等佢變其實意義已經不大

唔好講迷達定反達啦 老老實實 宜家7場不勝炒嘅機會高唔高？ 就算摩佬喺車教到咁都要炒

韋拉剩係條教鞭都操死人

事實係本身迷達嘅都睇唔過眼宜家啲表現同戰術
你話入到下波 輸一兩個球員自爆失分
都話可以原諒 宜家波又入唔到
防守又打回原型

錫菲聯踢埋今晚，阿記可以full 20th 大滿貫

，重可以撐達狗真係好撚癲

啲戰術真係無威脅 場場比人屌打

唔係個足總盃冠軍 佢留到咁耐

我覺得淨係主埸輸比搬泥已經要炒

老婆巴要我哋俾時間達蛇進步
我攞明反達，之前撐得有幾勁，依家反得有幾徹底

我都好期望老婆巴反達嘅一日

牙達=阿妓沙維

咁人地都會進步 袋住先啦

你追返我對上講幾個留言 唔撐佢 換帥 唔果斷清冗員 到下手一樣經歷同一樣既野
牙達係無一個正常既開季 兩季都係keep住落咁濟
熱身賽其實都唔算熱身賽 只係keep狀態為主 中間無夾既時間 轉會窗最後先有派對
連佢可以用邊個做核心都未可以決定好 所以我會覺得比多少少時間係合理
你地話兜牙達 好 兜左佢 下手蜜月期過後 面對既都一樣係冗員多 好多球員就完約 一樣係重建
隊波踢得好 我當然開心 我只係擔心換咁密領隊 球員點適應 同埋點重建 亦說明左球員>球會>領隊呢樣野

咁你呢啲咪叫做典型勝利球迷
風吹邊 擺邊度
牆頭草

再係咁落去我唔信達蛇捱得過一月

依家睇返真係好慚愧明明佢先係真阿迷
起球場真係搞到阿一沉不起

其實戰術同足總盃嗰時一樣 只不過嗰時羊有態先贏咋嘛 其實攻力都係廢 防守老實講唔係真係咁差 宜家場場輸但都係一球起兩球止

可能惡性循環啦 入唔到波啲球員開始質疑阿達 加埋其他場外19嘢 啲球員無動力就踢得更差 其實一隊波咁連輸落去一定關心理事 好大可能係反教練 所以通常見啲球隊一換領隊就贏

好大機會歐霸前就走人

如果我係勝利球迷，早係無冠果期就轉會啦
撐得阿狗嘅都係被虐狂

反雲肯出嚟認錯未

其實就算炒左達蛇，都唔知搵邊個肯接手（除咗爺爺，不過佢返嚟咪證明左之前嗰幾年全部都係錯）

其實我覺得，今季唔降班，全力咁踢下歐霸，我都收貨

由上兩季到而家退步咁多
而家有返一兩腳射門就丁成咁
明顯今季係退步大於進步好多喎

而家睇波已經唔係望佢贏，係望佢入唔入到一球。

睇左十幾年，第一次睇到甘灰

勝利球迷就轉咗去撐利狗啦 傻西

利申迷達，仍然覺得達係最適合嗰個

唔期望啲乜，比翻彈彈波我睇就夠

唔好話達蛇
如果下三場LLL
就算阿仙奴都捱唔過一月

4強

咁都叫勝利球迷去英國數下有幾多個由迷達變反達啦

比達狗時間唔係問題 問題係輸比搬泥已經超過左可接受範圍(對我嚟講)

個啲反雲反愛
咪又係今天的我打倒昨天的我
事後孔明到
送個高普都捱唔到去季未啦

比咗好多時間啦老實講
唔係對曼嗰場普巴自爆 我地11場不勝了

16啦
其實過唔過到賓菲加都成問題

依家就要換帥啦 比小小時間新帥磨合吓 歐霸可能可以去遠小小達狗帶堆歐霸真係分分鐘比賓菲加456

你要重整更衣室，首先你要有幾個人支持你先啦
感覺而家得返契仔支持佢，點樣換血呢？

要換血都要確保唔好降班先啦大佬，依家數據同你講真係降班格，你講要比多幾多時間？

係咪冬季俾佢買完人，又搞唔掂，真係跌落尾三先炒？我諗好多師兄都唔想玩教練咁密，但真係冇辦法

係啦 眾人皆醉你獨醒啦 好冇

堅決迷達

條友根本冇下限痴撚線 依十場下下開對家 除左曼聯

其實你覺得有邊個會肯而家嚟接手

全力
而家聯賽唔全力咩歐霸出埋局就全力返聯賽護到級都收貨

佢琴晚推得好前唔講以為佢踢緊左閘

主客通殺 係比人殺

達廢唔代表老野無回塘

真係睇大家信任有幾多 肯果斷清冗員 定係換帥 要短期護到級 排名上幾位 歐霸有機會再前少少呢啲蜜月期
之後球員勝利 結果球員>球會>領隊 對球會係唔係好事
真係睇下點取捨

贏波就J
輸波就反

又令我諗番買party 前
個個喺呢個post度怨婦mode

我地歐戰全勝喎

仲有一月轉會窗
睇吓仲有啲咩奇蹟

曼年咁難踢先贏

睇對手啫
我哋分組賽對手點同賓菲加比

支持牙達落場同球員齊上齊落要比牙達感受吓自己啲戰術有幾廢 可能會開竅

Dundalk , Rapid, 莫迪
咩級數啊

佢地打google隊都失分啦

依家我仲肯比時間達狗
純粹係因為今季已經無希望
同埋佢始終曾經表現唔差

應該勁過英冠

莫迪都廢?
歐洲賽常客牙
再講 摩佬渣蛇歐戰打google隊都失分
出得去踢隊隊都搏命啦

全勝出線
都要燈俾人456
咁無信心 不如唔好睇呢隊波

最多真係比佢過埋個transfer window踢多個零月
冇改善嘅話真係要炒 冇可能成季比佢慢慢試陣練兵

仲賴球員？？？ 咩冗員咁廢呀 咁廢咪雪囉 差唔多教左成年啦
有邊個冗員搞到隊波咁廢排15?

重金肥普啦泵吓水比佢買返1-2個人 期望下季好過啦
利申：ff

勝利球迷撚係咁解

達狗帶就真係16強啦都無士氣可言 啲戰術又一成不變

好在我係三十年森林球迷

我係肥普一定唔嚟執屎
仲要搞到自己係熱刺球迷嘅地位變為零

同意
而家真係為左幫達子成材，用成隊波黎試幾季咩

反正迷達反達都唔會證明到任何一邊錯
大家都係自圓其説咁去爭辯落去
無意思
反達繼續反
迷達繼續迷

唔好炒達住啦俾啲時間我買波都好

我真係識有人勝利球迷到早兩年又獌走咗去撐猁

我係輸波球迷
想隊波快撚d降班

我地笑狗都係猁黎

咁就唔同啦

我自己都係覺得最多最多一季算
去到五月仲係咁就好躝

如果屌就係勝利球迷
咁就一定要屌暴龍哥

出名嗰啲根本就唔會嚟

唔通遲啲個Topic真係Welcome Roy/Welcome Rafa咩

冬季transfer window最後救命草仲比達狗過埋真係護級都有問題 今季中下遊隊已經夠惡 阿妓又無人又無勢 唔覺得達狗會突然開竅

我都迷廢

本質上有冇分別

暴龍哥我成日開分身去柴佢台

係有問題就要屌架啦 唔通盲撐咩

其實一切都係一個局

局高安基課金

達蛇又臝

屌奶星 成晚掛住傾波冇瞓過

希望佢唔好中武肺

所以真係ff啲膠層真係比足面達狗 半季排15都仲未炒

瞓啦

佢哋成班aftv 靠插自己支持隊波成名
諗番都覺得諷刺

山神奇蹟全大 101100

正解
根本兩回事

如果雲爺爺七十幾歲人中咗武肺死
各位手足會唔會一齊去北京天安門放針

唔覺囉

如果 Leeds 係英冠上年料，佢地絕對無
最多英甲

梗係有啦傻閪

不如傾下請咩教練好
1. 屌帥
意大利野唔睇好，我諗好似76,干地咁
可以令隊波發揮返正常, 但應該唔會有驚喜, 都係5-8位咁上下
2. 肥普
有英超經驗, 用新仔同二線球員幾好, 係修仔同熱廁都穩定交到成績。不過佢教咁耐都冇盃捧, 教熱教到好似見頂咁...
但我覺得佢肯用新仔，幾岩依家阿記
3. 尼高斯文
少帥，係德甲已經證明左自己，德國人適應英超應該唔難。但唔知搞唔搞得掂更衣室
4. ten Hag
阿積士青春風暴
5. 爺爺回歸
知錯喇
仲有冇？

肥咩鬼普啊 宜家就降班啦搵大Sam啦

總有問題俾人盲反
問題復賽雪燒後一直存在
達多次強調中場至少要買兩個人唔計c8
冬季買人
歐霸戰線係最後救命草

加上爺爺70歲
教到死咩

我成日咁講，個個以為我反雲
事實係搵接班人係遲早事
可能達狗唔係果個接班人，但都要搵 ...

牙達永續啦仲請乜鬼其他教練

今晚睇N年無睇過嘅玫瑰打比或者熱狗對李城好過啦

大sam 去左第二隊啦

梗係無啦on鳩

無信心係事實用小組賽同賓菲加比真係差成班波喎 用聯賽咁既表現真係456都唔出奇 要做勝利球迷就一早唔撐阿妓

柒到

捱唔捱到去1月都成問題

我都係咁諗
我琴日睇完nk 個球 上半場t 仔傳得好靚比佢個球
佢連龍都唔中我已經無心機睇 呢d 真係唔關教練事

重建呀 比d耐性啦

希望尼高斯文

點會唔關
教練搞到球員冇晒自信
出人亂出 死出洛克人nk
咁都唔關廢達事

係勝利球迷神早轉捧左其他隊啦
呢幾年阿狗有幾何勝利過呀
為嘈而嘈
你自己文盲就收聲啦

呢幾個點會嚟

球員，教練都有事都唔得？
你係leader
團隊唔得講問責，第一個係你啦，係咪？

重建都唔洗15哥啊定想球迷今季睇到熱血護級

改造洛克人算啦
佢搶點幾勁

咩教練重點要識英文

肥普帶過熱歐聯決賽 算係咁啦

反韋帝
你忽撚咗？

RB ？人地歐聯可以行得更遠
來做咩？重要英冠？

Erik ten Hag 係最好既選擇

如果隊波咁閪正常就爭取表現等其他隊睇中你啦
屌你老母 比晒時間你控定 就算推多步再射都夠時間
然後一射係唔中龍 我真係睇到笑左

Eddie Howe

或者咁講，其實係應該要多d入到禁區，可入多d波，而家真係唔收貨
見到有d波係有位比，真係爭一個有能力比波嘅攻中，有少少勇氣塞個直線入去。
成日話奧燒hea，有時佢牽引對手，拉到好多空位出來，就算自己無球走位，都為隊友製做到傳球路線。
最錯就係打攻中，但無攻中

佢哋係有潛質但諗起達狗格硬出佢哋搞到佢哋做箭靶就燥撚咗

Welcome肥賓

相信首奪英冠的過程

好想幫班黑人幻幻含

當然ff肥普起碼係熱刺都穩穩陣陣做到啲成績 又有英超經驗 重建同護級都要佢啦

其實係教練問題定球員問題
球迷係自有公論

根本就算班球員肯走多兩步同你搏
場面一樣咁難睇
咪又係後場傳炸彈，側面運波上去81斬

都係冠軍

贏盃就J達
15弟就反達
本質上仲唔係同啲勝利球迷一鳩樣
無一套堅持落去嘅信念轉會
你自己邏輯思維缺陷就收聲啦

如果班球員咁閪正常就爭取表現等其他隊睇中你啦
屌你老母 比晒時間你教 都教到進攻數據全部20
然後仲可以賴人腳問題（阿狗班人腳至少上半版啦）
我真係睇到笑左

有英冠經驗？

希望Tommy到時會出山講返佢當年嘅金句

我成日都講
燒只要喺禁區頂冇人mark
佢一定比到啲好毒嘅波
我睇襯都係

第一季牙達38場全勝一齊j
第二季牙達38場全敗一齊反
照你logic大家都係勝利球迷？

你真係藍屍logic嚟架喎
同撐警啲logic冇撚分別
一味盲撐 信念
踢到進攻數據全部20
信你老母臭化閪咩
唔撐達就勝利球迷
你都on撚99含賓周

咁我想講你個信念係迷教練而唔係球會
個教練破盡哂紀錄，你同我講要有信念

如果你定義咁樣叫勝利球迷
Yes, I am

老實講爭4應該冇難度

所以咪希達

咁都有內戰

原來真係有球迷係唔想自己隊波贏

但我成日係英超見個禁區頂密密麻

排到咁仲唔炒 係咪要降班先炒
請返個新領隊 英超連贏三場都可以彈返上去啦
大佬佢英超七場冇撚贏過 中間得一兩場係硬野
咁都唔炒 迷达醒下啦

即係大家要撐達撐到達狗老死先叫堅持信念，唔理佢帶到隊波落英冠英甲

算啦 睇埋個一月先
我好buy 蘇甘保個句
次次一咁樣就炒教練
都唔知要換幾多次教練
btw 好funny?

季中炒教練=勝利球會
迷達個腦部結構係咪特別啲

我意思燒一定會比人重點防守
但而家班中場你由佢舞都0威脅

歐霸完全無理
反達個腦係咪又係特別啲

有邊隊唔係咁？
利狗都經歷過學神黑暗年代先搵到高普啦

屌你老母 尋日契弟安由左邊跑到去右邊分波 完全無人標佢波

點睇肥賓

利申返我唔係撐達但我又未到反佢
我只係以事論事 希望唔好發洩自己d 情緒係我身上

咪好似啲人宜家叫爺爺回家咁
今日的我打倒昨日的我

...阿仙奴連歐霸小組賽都要丁？幾年前雲加真係出b team甚至u隊

上面咪有人燈妓歐霸全勝俾賓菲加456囉

完全唔使理佢

我撐隊波先反佢

無渣土d 遺產 老實講高普應該唔會行到咁遠

唔講唔知阿狗攞撚咗冠軍
分組賽出線好撚有成就呀

啲人係撐達，唔係撐隊波

唔知以為對手係歐洲班霸
上到32強，對手實力高一，兩班
兩場過嘅比賽，信心從那兒來？
當你過到葡超一隊，點解可以咁有信心贏到之後果啲？

歐霸小組賽全勝 好撚勁呀達蛇

唔係講到佢要死全家
但係依家考慮換領隊都好合理

下場對賓菲加見真章囉

唉 祝佢以後執教生涯好運啦
話晒都教咗兩隻盃

都俾左好多時間佢
除咗捧盃，一直個勝率都唔係好
隊波搓波同防守好似好左之外，進攻差左好多
好多進攻球員係愛sir底下都踢得好，但達狗就用到死曬火
上季後防幾柒都好，laca，auba都係咁入波救世

望住依加隊波 我都唔知咩先係正確答案了

笑死 你又邊位

咪同當初啲人一樣
撐隊波先反雲道理一樣
結果隊波無限輪迴落去
炒雲炒愛炒達
然後J大sam

冇記錯第一年阿狗連歐霸32 16強都wfc照樣出新仔

唔講唔知季中15弟定季尾15弟

雲加嗰陣個陣好似係
2禾b 25基 禾仔
Willock 99連 牛奶 Nelson
Holding 埃及 細梅

係la，輸埋嚟緊呢3場，真係降班區la

全勝你又冇信心
咁真係好難有信心喎

落撚到英冠都要撐達架啦唔撚係點叫堅持信念呀

32強wo 有冇咁強陣呀 真係想check下腦退化

好強咩

其實一開始佢個套係成功，尤其打強隊
全部縮撚到後面，有波一野吊俾奧巴跑
問題係好撚單調
今季d人已經識點防你
明知你中場廢既
前場再逼鳩你 夾你中堅鳩吊上去
轉433又踢唔撚掂
而家343 定 433 都踢到一pat 屎咁

尋日下半場表演好左 好大程度上係因為拖肥自己縮返後
我地先多左空位用個波，但係你會發覺成個下半場其實係做唔到d咩有威脅既攻勢
最撚近磅係踢中堅 雷斯個球
同埋最尾個分幾鐘個幾下傳中係似樣d

比多少少時間la

呢個小組賽陣嚟
32強變咗黑b mk 嗰班半正選

你都講到落硬英冠啦
仲學人講乜支持自己隊波呢啲信念

巴丁啲走位係同前幾場拿卡差唔多，其他人企撚住係到等運到咁

金章安個種廢唔係一般既廢

拿卡歐霸墮後攻中
就有串連無推進
安墮後攻中
就有推進無串連

pepe都係

點解當初又唔比少少時間愛蛇

2禾b like咗

咁你又邊位

唔係個套比人睇穿 係根本over-coached緊
所有野都要照住佢個套做 踢唔好就賴未做夠
但佢個套根本就係佢球員生涯既寫照 高不成低不就

每每最sharp既都係一堆唔係好聽話/未同化既球員
呀叔 partey 復出既巴丁 甚至歐霸既pepe
依家教到就快連saka都唔識攻

點解要比時間達狗進步？燒職業生涯就黎完，唔見達比時間佢？

like自己個助攻

一開始咁勁（食老本？）期望太高
果年冇四真係講唔通

撐隊波就要撐埋阿迪達

已經唔關係咪球員事
無錯 的確有冗員係要清
但你做得教練領隊就知道要點樣去用d球員
而唔係要買晒你心目中所謂嘅球員去就你套戰術
如果講話要清晒d冗員 再買多5 6個
咁唔需要你啦
事實就係而家莫講話要入波
連猜腳波 傳波 走個位都做唔到 成隊無哂信心
如果咁講
咁點解李城 修仔 拖肥一樣可以打得咁好

咪十足十佢師父咁囉

我係唔撚支持达 我係支持隊波 但想依條撚樣走
一日條撚樣係到都唔知幾時先識然

佢可能跟哥狗 所以佢可能真係想買晒佢心目中所謂嘅球員去就佢套戰術

無人話叫你迷達
你有你反達
我有我迷達

大家都唔會證明到邊個岩邊個錯
贏咗盃唔代表永世免炒
不過時間一定多

愛輸歐霸都有多半季
達贏咗盃正常都有多一季時間

季尾高層自然會有結果啦

到依家都仲有人撐達

除左防守好左少少之外，其他都係差左好多。今季係進攻方面，成隊波剩係識後防傳俾側邊，overlap睇下有冇燒味砍。冇嘅話，就回返後，之後兩個中堅互傳，用返頭先果招/大斜角長傳俾個翼位。球場中間係冇人會接應，拎波轉身，帶生個波。呢d踢法同幾年前d傳統英超中型班有咩分別。
牙達仲話滿意 球隊嘅人執行到佢嘅傳中戰術，只係把握力唔夠好。
呢d踢法贏唔到波，拎唔到分，又踢到鬼咁成單一同悶場。如果咁樣繼續玩落去，叫球迷仲點撐得落牙達。

仲諗住起身就見到臭閪達被炒
可惜

Attack low block教學

抵撚死

As an Arsenal fan I'm disgusted by your comment. In all my years as football and Arsenal fan I've never seen a coach tactically better than Mikel Arteta and I think he's the best coach we ever have had. Back him and trust the process. We can still do this! We are Arsenal! COYG!

下面留言見到
癲過老婆狗

開季諗住有機前四，始終有party/c8，配燒羊拿卡，諗住前中後都有啲保證。點知阿達唔reg燒又轉陣式

Dllm傑志朱蛇都無教得咁柒

有炒人新聞未

好撚癲

唔覺得贏到賓菲加 唔係恥辱性出局都偷笑

講返d 開心野
琴晚肥仔m.smith 開角球助攻幫swindon 追和2:2

As an Arsenal fan I'm disgusted by your comment. In all my years as football and Arsenal fan I've never seen a coach tactically better than Arsene Wenger and I think he's the best coach we ever have had. Want him back and trust the process. We can still do this! We are Arsenal! COYG

咁𨶙樣就差不多

迷雲黨

喜歡你讓我下沉 喜歡你讓我哭
能持續 獲得糟蹋亦滿足

其實會唔會今季冇咗龍蛇教進攻同起看台睇波先咁

英式潮文

認真，冬季市場買到牙娃會唔會好d?

換領隊，買一兩個高質進攻球員，打返半季蜜月期足球，今季應該仲有得救

琴日你球助攻好撚靚！

一定會嘅
係驚佢唔肯嚟
我都唔覺得肯嚟

睇見丫達尋晚，眼神已經空洞
希望阿po大家可以支持佢
唔想阿狗輸波，最尾94-96 分鐘攻得幾好
做乜唔早dd keep15分鐘咁踢都好丫

其實就算你成日抽水我都認同你講法
早15分鐘加快個速率 應該可以追和甚至杯到
有段對面都chur到亂哂
太遲加快速率 都係牙達問題

支持佢未來嘅執教生涯一路順風

球員自己都大問題
上半場已經輸緊，成個下半場等到補時先去攻

里昂而家第一

佢唔會比人雞la
難過tesla落返去500蚊

星期一就返啦印度神童就係講tesla 大跌世界末日牙

高sir唔係靠渣土la，個陣係自己執返嚟
堅係有料

我要拎黎買notebook跌咗買唔到

渣士都有功勞既
當年將中遊嘅利狗教到爭冠

唔reg ozil 新聞其實係幾時
想睇番係咪唔reg 之後開始插水
但其實主場贏西咸個場
攻力已經開始有問題
但隊波都仲叫有心踢

21 Oct 2020

Arteta on... Mesut Ozil's squad omission - 21 Oct 2020

家下買阿娃定reg番Ozil都無用
都係尻斬

渣士教進攻係有料
不過都係容易操傷D人

發現你樂觀派黎你贏到英冠會唔會當贏咗英超 拎小組賽啲魚腩同賓菲加比 我地仲要留力護級 你估真係拎歐霸唔洗降班咩 明顯護級重要過歐霸好多啦

其實而家達狗係專登踢到咁差 佢抗議緊高層雪奧燒嘅決定係錯嘅 證明俾佢地睇無咗燒就係咁垃圾 到一月就會reg番燒 成績會重返正軌

比較想睇 炒左達狗
下一個教練REG番OZIL

Since losing to Arsenal on November 1, Manchester United have dropped as many points in the Premier League as Arsenal have gained (2)

So b tactics咁廢都有得平反

仲要過到賓菲加都未必過到其他隊 有A米拿玻里熱9羅馬個D

都係留錢比下個主帥啦佢都係9買人 一堆防中都仲買防中 又唔reg奧燒 簽埋個高薪垃圾金安 唔係話用奧燒一定掂 起碼人都工照出緊 奧燒又想踢 依家正正經經入球波都難

So b話晒有真名宿光環
震得住更衣室

冇睇阿狗2場 人都開心左
你今日介左未?

小組賽全勝你唔係無信心啊16強出局對我地仲好啦 專心護級 降班真係玩撚完 齊齊拎不敗奪冠打多廿年飛機都得

有冇人覺得阿迪達而家係忍辱負重 其實成隊更衣室都冇問題 關係仲好好 羊狗安狗係特登做戲 其實就係要做一場大龍鳳畀中國球迷睇燒嘅重要性 講真我成日上大陸hupu睇人講波 佢哋都開始轉風向話要奧燒

講真點閪都唔會咁誇 邊有一隊波冇咗10號會爭咁遠 利記熱刺冇10號都打得咁勁啦 達狗咁樣做都係想大家記得燒 而且燒呢條友都係隱形開 如果場場出佢 大家都唔會覺得佢幾重要 反而依家唔出場場冇入波 大家就會覺得佢好重要

玩撚完？堅持信念啦反達=勝利球迷

肥普打到個底幾好

好貴嘅球員佢唔識用
不過大部份人佢都用到超水準

Dani Ceballos has played 57 games for Arsenal and has two goals and three assists.

講真當年艾馬利都無啦啦迫害奧燒 燒同佢鬥長命最後趕走咗愛sir，愛sir都雪燒 大家又唔好睇到燒競技水平咁高

睇返利記呢幾年除左教練同D球員質素高
D買賣都真係屈機
阿狗學到一半都應該要偷笑

買人唔使講啦買個D大家都識
淨係D賣人都癲
賓迪基 45m買水到仆街 賣30m
Ibe 英國知名水貨 賣18m
史基杜爾 32歲 賣6m
沙高 出名自爆 賣28m
盧卡斯利華 30歲 賣5m
蘇蘭基 副選中既副選 賣21m
Ward 冇踢過利記咁制 賣14m
Klavan 32歲 賣1.5m
米勞列 冇正選 賣7m
Brewster 踢左半季英冠 賣26m
洛夫雲 31歲 賣12m

李城大好形勢都無歐聯踢下半季倒水
華dee無下次機會影響

成隊都廢 關佢鬼事 講數據洛克人係必然正選

我地英冠不敗奪冠

迷達既人真係弱智
拎左冠軍=有免死金牌永遠都唔洗炒？
Dllm 宜家輸撚到第8場係贏波既一倍
仲係度講係好教練
輸到第8場個踢法陣法完全係同一個
輸比鏝唔出包皮話輸一球滿意 人地仲要無迪布尼
輸比熱狗仲話下半場踢哂佢想球員踢既野，有威脅既埋門3球都無
場上面人人都好似機械人咁不斷聽佢指令踢
而唔係比自由發揮，最on9既就係佢果套已經唔work左十幾場

場場都堅持出韋利安
條仆街去杜拜犯左隊規返黎又即刻正選
Xhaka叉頸就死攬，細爆叉頸就流放，季前仲話上季發生既野過左去

仲洗唔洗數落去？

小白前幾年都成季0G0A

Arsenal were in the top six on Christmas Day in 21 out of their 22 seasons under Arsène Wenger, the lowest position was 8th.

反達狗收皮啦

無轉播費真係賣埋個球場都唔掂到時垃圾龍又失業

今時今日要有歐霸踢都唔容易
以前就話big4個堆點踢都入到4強啫
後來多左曼城
之後又多左熱刺

you收皮

都唔洗唔reg逼到大家入絕路依家真係齊齊輸

Since Mikel Arteta's first game in charge, no team has scored more own goals in the Premier League than Arsenal (3).

And they lead the red card table by a long way.

edu哥迫害

渣士最勁係教些路迪

今季再拎足總咪得 我地盃賽屈機

當見到咁多人反達就放心了 邊個教練未比呢到啲手畜反過
去到最後都係會懷念 仲唔吸取之前既教訓
迷達

一大堆問題

有冇人覺得阿迪達而家係忍辱負重 其實成隊更衣室都冇問題 關係仲好好 羊狗安狗係特登做戲 場場都有紅牌同烏龍就知咩料 其實就係要做一場大龍鳳畀中國球迷睇燒嘅重要性 講真我成日上大陸hupu睇人講波 佢哋都開始轉風向話要奧燒

爺爺一早唔中意呢件kia

降班但有得踢歐聯 vs
留級但乜都無
2揀1

支持達sir

有冇人覺得阿迪達而家係忍辱負重 其實成隊更衣室都冇問題 關係仲好好 羊狗安狗係特登做戲 場場都有紅牌烏龍就知咩料 其實就係要做一場大龍鳳畀中國球迷睇燒嘅重要性 講真我成日上大陸hupu睇人講波 佢哋都開始轉風向話要奧燒

講真點閪都唔會咁誇 邊有一隊波冇咗10號會爭咁遠 利記熱刺冇10號都打得咁勁啦 達狗咁樣做都係想大家記得燒 而且燒呢條友都係隱形開 如果場場出佢 大家都唔會覺得佢幾重要 反而依家唔出場場冇入波 大家就會覺得佢好重要

我會選擇trust the process。你地呢？

佢基本上係唔會同任何Super Agent (包括Jorge Mendes同Mino Raiola)做交易，唯一例外係Donyell Malen (佢經理人就係Raiola)

傻閪先會話降班

阿迪達呢場戲係做得幾好 但佢呃曬所有人唔會呃到我。

遲下有返球迷 我哋主場威力一出護級根本冇難度

佢呃埋幫佢做iq test嘅醫生（我）

好威呀護到級

心水勁清
遲啲托回歸應該可以十連勝

好戲到同港獨之母777一樣，忍辱負重

咁梗係威啦 唔似熱狗降過班

1月都唔換帥真係有定心理準備降班啦正正經經教第一季就連最高薪奧燒都唔reg 仲以為買個攻中補返位 做過哥狗隻狗就當自己哥狗咩 大把有經驗既名帥教英超都出哂事啦 何況達狗仲要淨係做過助教 足球智慧又唔係叻

即係唔係話唔信你，但你都有責任露返幾手，等我地知道而家走喺一條正確嘅路吖

你過唔過到自己嘅test。？

由你把口講最無說服力 當日反雲反到出公海開post 又唔隔行
而家你反得達就知識勁

老實講 大家都係拎唔到第一 我哋再得閒拎個個盃仔 觀感上都好睇過你熱狗好多

我60佢得30

一定2因為1唔會成立 最多8強

如果打得好嘅話又會有人問who needs ozil

我有73

歐霸先係佢真正實力

講真好明顯睇得出安sir係進步緊 大家理性少少睇波。

點解咁有信心覺得拎到歐霸

拎冠軍果期咪又係無人話要燒

玩時光倒流70年？

妓Fan base 堅toxic
唔講仲以為係其他人入嚟抽水
自己都抽到隊波乾
好心佢地不如轉會啦

但上年大半季第2
領先第5十幾分
最後狂失分 第5
無左列卡度同麥迪臣唔曉踢

咁你地呢個排名觀感上都好好既最少未降班

正面D la 你地都得架唔好放棄自己

講事實咋 比起熱狗 阿狗真係未試過降班 點柒都唔及熱狗

講真如果10號位真係咁重要嘅 燒重傷都係冇得打 所以擺明係政治波。

哦

我勁撚正面你柒到

做咩講熱狗 條友熱狗黎？

係。

好心啦 爆閘入黎又唔夠人講 仲自稱絲打
貼個閪上黎再講係絲打啦
呢到得鳩無閪既

炒咗再講懷唔懷念

哦乜鳩 柒就躝出去比班熱狗輪大米做飛機杯啦
記得打種果陣唔好打著隻唐氏出黎

今季係咪we put pressure on liverpool

信我啦 我睇得好遠
當日個撚個反雲反愛 今日反達果班當日都有份反雲反愛 名唔開啦
所以我堅持迷達 呢班杏家產反得既 都非池中物
迷達一定會戰勝歸來

做咩mon po mon到對住假膠都咁認真

pressure乜能 我地聯賽盃踢走咗利狗 高普睇到眼濕濕

我講緊熱刺。

贏到佢擘大口得個窿

熱狗呢啲唔入流唔好提啦

起碼人地full team既話真係有form

我地達蛇未full team 要買多5-6個人先

高層full back up
買

隻熱狗應該咸能哂口去搵撚含
爆閘爆到咁柒真係少見

香港時間12月20日20:30
英格蘭足總女子超級聯賽(FA Women's Super League)
阿仙奴 對 愛華頓

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

今鋪法甲冇水
準備睇我地臭蛇買爆法甲了

買埋右中堅 勁攻中 其實都夠爭4
買埋前鋒爭冠都得
牙達又贏

有咩勁攻中 願意黎 帶領禾地後上爭四？

換邊個領隊？屌帥？

韋舒亞夠唔夠勁?

early crossing, 我廠依家冇人傳到

又暗黑兵法
同個陣熱狗逼走哈利列納一樣咁反彈？
事實係呢隊阿仙奴呀！輸一球就頭dup dup 死老豆嘅阿仙奴呀

佢的話 英冠頭四應該ok 40場應該踢到10場

高質分析

牙韋私下講我知 佢今季會踢足 仲會半季雙10+幫牙犬拎埋歐霸冠軍

暫時睇就屌帥啦，起碼有返啲激情，蜜月期足球都係靠士氣谷返嚟啫，救咗今季先啦

冬季試吓執唔執到保連奴/奧斯卡囉
橫掂都冇錢

yeji

終於知道當年迷76人嘅玩具手足嘅心情

NBA冇降班

當葡哥流？

當年賣2禾b
個個拍晒手掌
點知比比仲廢撚過2禾b N倍
利申：當年佢走喊到傻

佢1月1註冊翻臭燒就唔反達住

有沙夏愛蛇洗敗走

點解唔入太子?
無班落
打法岩晒達sir
free come la diu

一季踢到10場當佢贏

贏晒囉30分既話
只踢十場已夠

覺唔覺個post靜咗好多
係唔係有啲人轉咗會

啱啦 對d下遊咁踢就啱

算啦 用啲時間做其他嘢好過

44分 應該夠護級有突

你文盲黎？要隔行先識睇 你咪繼續盲撐囉

呢句一陣又比人cap出公海

低價出售波衫

驚咩呀 爆閘入黎預左比人屌無冠軍啦
又自稱絲打 最憎人妖

日日有迷達垂死掙扎睇 邊到靜

降班啦，屌你老母

我個名紅色 但我從來冇話自己絲喎
改個韓星名做username 係人都估到係巴啦
正如你會唔會話 朴初瓏（心心眼）係絲啊

好想有牙達把口咁勁

仲有咩野好講，建議你做多d有建設性既野

阿達轉做助教得唔得

Amazon sport係咪想幫燒拍紀錄片

口材足球

返曼城就得

One year ago today, Mikel Arteta was appointed Arsenal manager

口遁

理論上得
不過冇咁貴嘅助教
仲要佢有咁厚面皮肯做助教

Everton are the first team to do the London Grand Slam this season after beating Arsenal, Chelsea, Tottenham, Fulham, West Ham and Crystal Palace.

Everton出名倫敦私家雞
今季蛻變

定係你認錯人 我都幾肯定自己冇自稱過絲 我上次先講完我讀男校

阿迪達食「糖」鯁親：欠運！

【Now Sports】阿仙奴領隊阿迪達認為，在周六作客以1:2負愛華頓，因為沒有運氣。
阿仙奴錄得今季英超第8場敗仗，阿迪達說：「我們沒有失掉太多機會，但在2個關鍵時刻葬送了勝利。我們今場的反應很好，主宰了比賽，也創造出足夠不用輸的機會，可惜中楣，真的不夠運。」

阿迪達認為，球隊雖然身陷連續7場聯賽不勝的低迷，但表現已經改善了不少：「我們正在鬥爭。之前負般尼，一次攻門也沒有，今次擁有數次機會。當你面對主要防守及浪費時間的球隊，實在很難踢。」

「你不能夠否認，看到球員每次在場上展示出的精神及鬥志。我們需要進步，但同時未能取得很多分數，其實因為非常不幸好。我們於盃賽踢得很好，在英超卻未能拿下佳績。」阿迪達認為。

圖片來源 : ©AFP

其實隊波pacing打快啲已經勁好多
而家下下拖慢哂黎打

笑撚死人咩屌

佢講緊上面隻熱狗

'I think Arsenal will stick with Arteta for a lot longer than this.'

'They do not want to be chopping and changing manager, particularly as a lot of the problems at the club are much deeper, and are to do with the standards and culture at the club. They don't know if another manager can come in and even improve the side, as currently these are similar conditions which have been at the club for years, and are really deep-rooted'.

'Although, you back a manager until you don't in football. I don't think the club have considered falling into the relegation zone, but perhaps its something they should.'

'I think they will try everything they can do to recruit in the January window, and to solve their creativity issues that way'.

'My feeling is, and I don't know this, but it is that the Kroenke's will have to try and invest in a number of positions. It may just be that creative role which is invested in, but a lot of these positions have to be boosted. That isn't based off any particular information, just rather guesses I am making'.

冇睇上面柒咗

雲爺爺回朝救廠有軍師臭蛇輔助
必定重回正軌 奪得前四

仲衰過２和Ｂ

爺爺私家雞來 有次紅咗一個都照禁屌贏

講到紀律好撚重要但契仔安違反軍紀又有得場場出
出完又踢到pat屎咁 我係其他球員都唔服

未賣到人簽條毛咩
宜家已經多左兩個non hg名額
比你free走 坦同細梅，都仲未解決到papa同燒個問題

都唔勸力走位

已經輸到冇哂感覺

中場肯現位 安肯走落嚟要波轉身推進已經差好遠啦

位置唔同邊有得比牙

換左巴丁之後已經有啲分別
佢幾肯走
但佢走完啲隊友都唔傳比佢 cls

燒1月都好大機會唔會reg
達蛇主張買人解決創造力問題
多過考慮重用燒

另一邊燒agent話燒唔會1月走

即係大家維持現狀等燒sit到完季free走

有邊個肯黎護級隊，搞撚笑好似簽完人就會變到好勁，根本問題在於達狗

睇edu同達狗口吻似係
咁佢兩個真係同張健忠同777無分別

公海=我主場

Goal: 達蛇喜歡多功能球>單一功能

韋利安有咩功能

巴打真係講得太好

應該話達狗既master plan係唔諗住經中間做波

買埋阿朗素過黎

睇咸片？

做臭蛇檔戰牌

含吹奶啜

巴丁唔合群 成班係到扮工 佢咁勤力

佢迷達

歐洲足協應該要頒個全勝出線金盃俾達蛇

佢想1月比大會買走

william有幾多功能

簡單啲講 成隊波要砍掉重練

條友勁弱智

想抄曼城但唔夠料

PePe 真係超級水貨 不過我覺得佢打利狗好勁

當年都救左愛蛇幾轉

咁牙達都幾單一功能

過多幾場就會達化

drop咗Miedema

沉迷拉邊
終於明了，原來條友係何wayne信徒，唔怪得搞成咁

未達化未名單：
叔
T狗 Saka （就嚟達化）
包皮
Balogun
Party

VDD冇正？

最近3場聯賽賽事佢都唔係

好似唔係常規

燒

女仔隊奧燒？
用嚟賣波衫

真係好想知點解成個高層都覺得達狗係百年一遇咁

只係唔想出錢炒人，請個出名嘅領隊人工又高

……

因為達真係好勁

Jill Roord>Vvd

有得做後備同上陣已經完全唔同啦
Arsenal Direct上面最多人印嘅名佢係排第五，頭三位係Nobbs、Miedema同Williamson

如果俾達狗挨多兩季，挨到好似利狗咁勁就好了

暗星：呢一關係臭蛇教練生涯最難捱嘅一關

佢捱得過嘅話真係有機上到最勁個堆

迷達唔達同睇唔睇係兩回事喎

而家越教越差喎

有無人睇緊白禮頓
我地聯賽競爭對手黎

唔出黑b

當年大學隔離就係Brighton主場

有冇成日睇波

當年阿狗vs Brighton fa cup
Rosicky有入波j死

錫菲聯呢

如果再輸都唔炒 其實幾勁 其他big 6遇到呢啲情況都會炒 肥普一手帶到熱狗變big 6都炒 Daddy幫車贏英超都炒 都唔好講獌嗰堆 達蛇咁都頂到嘅話證明佢真係天選之人

達蛇會戰勝歸來

得意狗你咁認真覆啲9c9

一定好正

佢係天選之人 過到呢關我睇死你地連佢袋底泥都會奶
天將降大任於斯人 之後幾句唔講啦太撚長 係咁上下意思

係因為間球會姑寒唔想賠錢先唔想炒咋
唔使ff太多

777 都過撚到黑暴呢關
真係天將降大任於斯人 之後幾句唔講啦太撚長 係咁上下意思

你用777黎形容牙達真係幾痴線
黑你老母暴咩 你講野真係幾撚難聽 見撚到黑暴呢兩個字我真係扯真火 你係咪搏屌呀 杏家產 我而家屌你全家

你有無反達我有我迷達 你老母杏家產 黑你老母暴呀
祝你快撚啲中武肺全家落地獄搵李屍嫣呀

似無錢炒達狗

呢球要紅？

出黎講野啦黑暴 無黑暴救港你送撚左中啦
果陣叫都唔撚出啦你條廢閪 黑暴?反達就反達啦 屌你老母 你中武肺啦等 杏家產

撐你

中波都紅邊收得切

佢有佢反達 我有我迷達 關佢鳩事咩
係要搭嗲仲要講咩黑暴咩777
佢係咁憎共慘黨又唔見佢出手出力幫下手足甚至走係最前線一味吠吠吠
屌佢老母真係痴撚線 佢真係唔屌唔鬆化

白禮頓快啲入粒啦

錫菲聯有番啲攻勢就打少個

same

咁似阿狗上兩場 有攻勢就拎紅

羞家到平時著開果件阿狗風褸都唔敢著出樓

達蛇算靚仔，可能高安基個仔好鍾意屌

真係ON9 到
一撚日以為自己真係企最撚前線擋子陣
如果你連一句反諷都忍唔撚到既野咪撚上網啦

一日話信信信信信達狗
你咁撚樣同班藍屍信政府無撚分別
仲成撚日係度FF 拎歐霸
間唔中出一句係度刷存在感

撐brighton贏波 阿狗變16

妹豬

2&b衰樣衰

都係嗰句 時間都比咗好多
最多真係transfer window完比佢玩多個零月
冇可能犧牲成季比佢慢慢試陣練兵

冇所謂啦

你真係收下皮啦 我迷達關你鳩事咩
我唔係前線你係前線咩 屌你老母 你真係收鳩皮啦反諷
黑乜撚野暴 我做一次黑暴你睇 你住邊呀 睇唔睇下我打到你入廠大維修 杏家產 迷乜都關你事
你咁多野講又唔見你救下香港 果陣我地衝果陣 你人呢？ 咪又係打下字救港 屌你老母死全家啦
我就唔駛刷存在感既 迷達係我喜好 我屌你都係我喜好 屌你老母

到轉會窗完已經二月
下手邊有時間救

黑暴你老母臭閪呀

賓哥睇得咁開

出聲啦屌你老母 拎撚住個鍵盤反達就大大聲
叫你出黎反就笠水呀？
定中撚左武肺呀 黑暴呢啲反諷真係藍屍先講得出
幾撚時出黎傾下政治呀屌你老母

已經好耐無睇阿仙奴波琴晚有諗過睇 星期日 1:30am
諗諗下達狗波又悶 浪費人生 訓教算咁撚凍

睇見你咁撚嬲我真係由心入面笑出黎
你做黑暴比我睇啦 我好撚驚
3十幾歲人都仲係咁ON9
你上網睇新聞見到大公報D 新聞唔日日去屌佢老母
你又唔撚係係個電腦前面救香港?

你睇猁架嘛

可憐之人必有可恨之處。

阿狗波都唔睇 點會睇利狗波

真係再同你講都哂9氣
之後你實係話我笠水
你咪繼續講囉
你一個人快D救撚埋香港

你收鳩皮啦仲死兜 而家係咪得我屌你呀 睇啦柒頭
跌落地拿返渣沙
含柒啦 我有無出去呢到好多手足都知
你就肯撚定無出開去 從來唔會有手足自稱黑暴
暴力從來係政權

nben=神

笠你就笠啦
扮乜撚呀 睇唔睇到有其他人屌你呀 仲兜?
柒到咁仲吠 屌你全家

講返達狗咪算 無啦啦又講政治

今季就無可能救到㗎啦
你搵咩人嚟都唔得
係睇下季嘅啫

真點都要捱埋今季

下季有冇得睇都唔知喇！

佢條柒頭真係痴撚線 黑暴都講得出
呢句真係睇撚到我火都黎 仲話我鍵盤戰士
屌你老母 我睇到火都黎埋 好好地大魚大肉都唔知點解要揀流離失所 屌佢老母真係痴撚線
黑暴 屌佢老母

我知達蛇搞到大家谷9氣 人都癲 但大家冷靜啲先

蜜月期足球，上季都係咁救

林狗都無佢咁痴線 叫手足做黑暴 真係摟屌

救嚟無乜意義啫
上到前十都係無咩用

有無得揀個領隊長教有料仲可以救到阿狗爭下標咁

收皮啦撚樣
佢屌得你好岩

初頭黎口響響 又吹到鏝d戰術都係達狗諗出黎
點知見唔妥 死死氣第一年話得半季唔計
第2年落到去排15 又屈去話人腳問題要等轉會
係咪諗住高狗仲會俾錢你 冬季會買賣半隊人就你個教頭
迷達班垃圾真係唔撚知醜

你都痴撚線 如果你認同手足係黑暴 我屌埋你呀杏家產

下季要睇英冠

好心你揀時間做9c9啦撚樣

真
無你幫手一早送左中TIM
香港人欠你一個交代

呢位師兄sick波
得閒入黎屌9佢就岩

你係純粹反我個人姐 你收撚皮啦是非不分
上年你做過乜經歷啲乜 我唔撚知 我剩係知我有企過出黎 你認同講黑暴 同藍屍有撚分別

就算一月轉會窗開 阿狗都要有錢先有用

英冠仲好 24隊波 第一有冠軍 第二上返英超 三至六有盃踢

雲加撐邊一邊我撐邊一邊
話撚之你地

而家同前六差唔夠十分，聯賽只係踢咗十幾場，未必救唔返
如果下季冇歐霸肯定買唔到咩高質球員返嚟，到時只會沉淪得更快

反老婆狗還反老婆狗
反達還反達
反政府還反政府

大家屌個陣最好寫清楚少少呀下

其實冬季轉會窗仲有咩攻中揀
buendia? 大力神?

Buendia可能機會大啲 其他都未必會想嚟阿狗

好心你啦林狗 為反達要搞到是非不分 連社運都踩到地底泥 係呀 當日應該多啲藍屍 少啲同路人 反正好似你地班鍵盤戰士咁就最好 係屋企睇下波 做下港豬 舒舒服服 我唔知為乜參與呢啲嫁 仲要比你班杏家橙侮辱
講真 我到今時今日揀多次都係會咁做 你地班杏家產咪笑囉 連行出黎既勇氣都無啦屌你老母

真係弱撚智到
果句明撚顯係諷刺緊你同藍屍人無分別
先用藍屍既言語去屌9你
如果你連咁撚樣既說話都聽唔撚出既話
你咪撚去英國啦唔撚該
怕你一日要嬲十幾廿次, 又要屌人老母, 又要講自己付出幾撚多

反我無所謂 反達都無問題 黑暴都講得出 真係痴撚線

真呀
你On9係一回事
有d野真係唔好亂講

唔好搞到咁二元對立啦
每隻反雲狗都有迷雲DNA 我相信反達都有

仲死兜啲乜柒呀 講完句黑暴講錯咪講句sor
係要死兜爛兜
我就唔會講迷愛係黑暴黎既 任何個領隊閪極都唔會用777呢啲形容
你係咪痴撚線 你要講達廢 就直接講 講政治又未撚夠班 你係咪認柒咁撚難

呢個真

係，專心講返波啦，唔好扯到香港

屌你老母係要抽一句水先開心

我一世迷雲堅定不移

踢英冠照拎聯賽盃踢歐霸

呢個都真

雲加2.0已經ready

24隊波=踢多幾場聯賽 有多幾場好波睇

出聲啦 屌你老母 我係迷達又點撚樣 你反達我都由鳩你 你既自由黎 你憑乜阻我迷達?你口講憎極權 同共產黨有乜分別

佢準備放野

即係雲加番黎教？

yes

黑色幽默作為一種美學形式，屬於喜劇範疇，但又是一種帶有悲劇色彩的變態的喜劇。黑色幽默是為了打破禁忌而存在。禁忌使人痛苦，包含人類社會的各種層面，以政治上來說有種種禁忌，如白人對黑人的，希特勒對猶太人的，在性別上則是男人的對女人及其他不同性取向的人們，都可能造成痛苦（亦即存在主義說的他人即地獄）。黑色幽默敢於拿禁忌來開玩笑，而且是辛辣的，挖苦的，禁忌越大，黑色幽默的笑話威力就會越大。這就是為什麼即使脫離1960年代的美國背景下，至今仍會有黑色幽默的小說及電影存在。

政治呢啲唔好亂咁拎嚟抽水啦 專心傾返波咪算

咁就笠撚左水 睇死佢唔會收返黑暴論 反達要反到講手足係黑暴去加強所謂說服力
搞撚笑 你話佢戰術廢 排名廢 各樣廢其實已經夠
講黑暴真心扯火 做埋啲共產黨野 迫我反達 笑下迷達有幾閒 真係痴撚線 迫我反達你傻撚左 憑乜

心諗好地地講黑暴jm9
藍絲先會講

白禮狗入波未 屌

快

但放嘢係嚇走牙達定係對面隊？

白禮頓迷達

真係廢撚事同佢再講

打多個都未入到波 屌

龍士譚 走場好波

打多件都入唔到波

有幾幽默?我唔覺得好幽默
唔覺有幾好笑 你會唔會見猶太人拍套黑色幽默既戲講集中營?上年你可能過得好好 但我唔係 我笑唔出 去到今年我先好返啲 可以返澳洲 可以周圍飛
你仲覺得黑暴=手足 你係咪痴撚線 係咪仲要兜

唔出黑b點入

黑b草緊力屌打阿狗

廢龍接賽打反擊
禾子入波
禾b助攻

人地講緊政治你唔好亂講 你可以笑我迷達 笑達廢過閪 有啲地方你亂講政治你比人打柒左啦
到而家仲覺得自己好撚威好撚風趣
林狗撐你只係因為你屌果個係我咋 你估你真係講得岩咩

黑b

屌倫敦武肺好得人驚

錫rc入ball

幾時到你25狗中武肺

屌 白禮頓打個都比人入

猁用咗三十年去揀
呢啲嘢睇緣分啦

本身有 愛蛇
依家無了

有呢個領隊單聲 到時少啲內戰畫面

Just a flu la 病毒變種姐
中武肺係一個進化既機會

錫菲聯都上正軌護級大戰正式開始

達狗又贏 trust the process

保住個15弟先...之前都會想攬炒博炒人
依家真係驚

我咁都叫25

白禮頓唔想同我哋交換位置

覺唔覺得領隊就好似女朋友咁

之前老野年代話想降班搏高狗放盤 而家個個驚降班
說好的攬炒

agger

競爭對手黎

a0算咩

利有歐聯唔講

a09人道毀滅好過

呢到好多手畜a0…

對唔住囉

又串真毒手足 屌你老味！

韋達反底

你大把ex 屌！

下場牙達反底ok?

我都想人道毀滅 邊度有得申請

連白禮頓都玩到禁區頂果個.....但我地止係識9981砍 達SIR 真係教到我地連白禮頓都不如

白禮頓咁渣既咩

David Ornstein：

1️⃣阿仙奴會給阿迪達更多的時間；

2️⃣不認為阿仙奴會在一月份解凍奧斯爾；

3️⃣阿仙奴冬窗會用最大的努力來引援，解決創造力缺失的問題。

點解沙拿又係左腳 射既波可以咁靚
Pepe 都係左腳 但8成射岀黎既都係屎

點解人地紅牌都識入

排名可以差過依隊阿狗
就想像到有幾廢啦

真

唔信輸埋俾曼城同車仔都唔炒

我唔認為有好攻中會想黎 又唔科水 人工唔夠點搵好球員

如果簽唔到10號仔又唔reg奧燒我真係恭喜高層

a09冇存在意義

唔夠人靈活，又慢，腳法又唔係好，波又唔痴腳
Jerb>pepe

普巴係咪入錯狗竇

禾子都好過屁屁啦講真 禾子起碼識仆街盤球

點解當初會用7200萬去買呢個廢物

冇普巴我哋11場不勝
真阿嚟

到時簽唔到10號就算解凍奧燒 我係奧燒都hea 9你仲邊有心幫你踢

依家咁睇降班都唔會放 咁咪淆底囉 吹牙

我個名係撲格巴姐 但我係一隻阿狗

呢樣就要問下到底高仔BBQ個陣食左乜先食到佢決定買

一月簽普巴

無睇不離不棄新特蘭?
降班下 班主最後都會放手

屁屁 成日拎住波唔知做乜春 過又唔係 射又差

長波勁到
岩哂牙達

阿仙奴 降班 老細轉手 請爺爺出山 我即刻去英國入場支持我阿

隻利又入黎mon?

黑你老母臭閪
世世代代做支那人啦

降班就星散 要由0開始
到時驚啲幻幻打唔返上英超

洛克人都輕鬆反轉英冠啦

呢度又猁又熱 獌都有時入嚟

幻幻最強
saka 巴丁 nelson

仲有李城維拉軌迷

返唔到都支持

落英冠嘅話呢幾個一定走

saka續左長約 走都會賣到好價錢
巴丁都好似23年先完約
nelson唔記得

我哋女子隊幫我哋報牛

白狗門前頂高

邊個知 高狗大把錢 你又知唔知牙達會輸到褲穿窿？

牙達會反底

以前嘅阿記：只要獌狗呢場失分我哋就有機冠軍

而家嘅阿記：求下白禮頓今場失分plz

黑碧

韋大帝

黑B黑B

即刻燈到白禮頓入波

老老實實你覺得幾場之後先反底？？

有料

如果冇賣韋碧克😭

黑b殺達

對車狗會反底 起碼唔輸

我韋碧克降臨

錫狗又失分

牙達依幾輪俾啲舊將禁住黎砌

冇賣到喎，係冇續佢約

Black b

和都好大獲
你個紋身應該已成定局
係咪MK已經取消咗

降班區又少左個位

達狗又吊命

錫菲聯會唔會絕殺

紋唔紋好閒 我真心支持牙達

回家吧黑b

一陣俾人絕殺

賭波心水:熱狗盤+米蘭盤

好彩到

白狗爭啲絕殺 中楣

查漢巴殊門前都頂中眉

有無買熱狗

白禮頓埋門差到

我真阿（女子隊）

想買角

白狗對我地就會上力

陣間比白狗456 又教達狗點斬波

到黑b剷草

一陣控角又針 熱狗啲角一時時 係錫狗角易買 鳩解圍

又賺咗幾多

達狗上年個個都吹到佢天才教練 連曼城班staff同球員都講到佢好有料 我唔相信達狗可以鋪天蓋地咁搵咁多PR吹奏佢
但係現實係連登求其揾條友去教 都唔會諗到套咁弱智嘅放棄中場戰術 到底係邊度出左問題

阿記復仇者聯盟
禾子禾b黑b
隊隊輪住黎攞分

Danny Welbeck

唔係咁講丫 好多清想睇ga

黑b 禾b 禾子呢班起碼落場有heart踢

我講緊我輸左紋又幾閒
講緊我真心支持牙達 想牙達反底

上年已經睇到啲傾向 想守多過攻 就算和都好尾段係唔會攻 球員冇進步 今年全部一次過露曬底
仲要多樣管理不善捉鬼個問題咪係廢囉on9

你係第一個我排緊隊入場

反達反到球員無進步
牙叔無進步到由nobody變到入國家隊
比多啲論點話球員無進步好唔好

唔係話撐隊波都咁柒無信心嗰啲野
點解大家覺得歐霸出力會有得贏
無論隊波戰術對手
都唔覺得有得贏

紋完都唔係比你睇啦 我又唔係無mk tg 佢比唔比你地睇就另一回事啦

一定贏 信心

1031

咁姑娘我錯球員有進步 現實成績仲差咗假設對手實力冇大變化 係咪即係牙達仲廢左

咁如果

牙達今季廢左 上季事實係好啲 呢個認同

結論 廢囉on9

係 廢到拎到冠軍
今季成績退左步係事實 我又唔覺廢囉on9可以表達到而家情況

下埸基佬殺達 再下埸就到黑b殺達

渣蛇加油

渣蛇

識買一定買渣蛇贏

白禮頓

下個po你開？

來

咁足總杯勁囉 聯賽廢 依啲杯雲加床下底幾十個啦 亦改變唔到佢回塘嘅事實

換ac米蘭領隊黎救阿狗啦 應該可以拎英超

達蛇今季攞17th+ fa cup
入歐霸

有樣野都係唔知點解 上季達狗黎到x34同c8係有好大提升
今季打回原形 分分鐘仲廢過以前

上季個個都勁到大家瘋狂吹奏
所以今季真係r哂頭
如果無上季 我應該反左達

好波

1001

黑b踢白禮頓真係超晒班

摩佬咁廢不如讓返前4出黎啦

黑碧勁過撚羊好多

要讓幾撚多個位先到阿狗

掛住9up冇買ac...臭G

無聊呀嘛

有無反達出黎格劍推post

有無手足有打隻養恐龍game 幾好玩

steam特價

熱狗主場都比渣蛇㩒住屌

咁耐仲未爆post

米蘭又半大

咪on9啦 仲有半版啊清

換帥不如考慮皮蛇

推

要炒就一定要炒埋Edu啦，呢堆問題入面佢嘅責任絕對唔細

炒哂佢

俾鳩番啲錢我呀度好左ac掛住屌你冇買到

有無手畜支持皮蛇 帶米蘭帶到榜首

我買左米蘭半大加盤

米蘭好波

李城隻sailba 前隊友勁啲 定sailba 勁d

換帥只服皮蛇 換完應該可以爭冠

我屌你達狗呀

伊巴世三

睇落前隊友勁少少 啲用波無咁上腳

邊個皮蛇

今場無伊巴 都咁勁

fofana?
不過李城都好肯比機會fofana
saliba就

米蘭領隊

佢都唔好得去邊

不過睇咗依20分鐘 好似有啲驚慌失措 長傳都麻麻

1002

支持皮蛇_亂反正
唔識寫個字唔好屌我

係 佢哋差唔多歲數 真係成世人都攞佢哋嚟對比

之前幾場好似正路啲

加油狗好正

教你 撥

推推

1001光頭

汽車推推

佢哋以前嗰隊真係賺到笑 30m+40m

支持皮蛇繼續半大

推推推

saka都應該可以賣到成億

1001陽痿

你了

一對幼中堅70m=vvd

1001中6仔

1001 On9

你

包皮2xm 勁到

1001買咩輸咩